【佔中判決公平？】曹永廉：受影響市民可能家庭破裂、一無所有、法治已死！

佔中案今早在西九龍裁判法院判刑，九名被告中只有戴耀廷、陳健民、邵家臻、黃浩銘被判即時入獄，最重僅囚16個月，而判監16個月的朱耀明，以及判囚8個月的鍾耀華和李永達均獲緩刑兩年。至於張秀賢則被判 200小時社會服務令，陳淑莊則因腦部需要動手術，法官押後至6月10日判刑。

對此，藝人曹永廉在《港人講地》Facebook留言稱：「被佔中影響的市民，到現在可能家庭破裂，一無所有，呢個判決公平嗎？法治已死！」

食屎狗。

比人屈?

可能

受影響市民可能跌落黑洞出唔返嚟

意為加個“可能”就可以將自己的主觀猜測，變成合理

Cap圖都無張，你話曹永廉屌你老母都得啦

對此，藝人曹永廉在《港人講地》Facebook留言稱：「被佔中影響的市民，到現在可能家庭破裂，一無所有，呢個判決公平嗎？法治已死！」

廢老抵你一世守龍

唔似係佢本人嘅 facebook acc